‪【緊急】就算被扣上手扣都能用！iOS shortcut保命！‬

‪【緊急】就算被扣上手扣都能用！iOS shortcut保命！‬
‪一個shortcut，馬上將你自己既資料send去義務律師或親朋‬
[url]‪
‪花小小時間睇左佢🙏🏻🙏🏻好有用‬
‪